{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68329&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해버블엔젤펜션"
    },
    "text": "当宿は東海の美しい海を鑑賞するのに最適なペンションです。 それぞれの客室は清潔で静かで居心地の良い雰囲気を備えており、休息を楽しむことができます。 このペンション周辺には秋岩海辺が位置しており、車を利用すれば5分で到着できます。 また、千曲黄金コウモリ洞窟は車で2分の距離に位置しています。 武陵渓谷までは車で22分ほどかかります。 このペンションは基本的に入室時間は午後5時からで、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、ペンション内ではバーベキューをご利用いただけません。 また、当日予約と当日のご利用は2時以降に可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りも不可能であり、保護者のいない未成年者の宿泊は厳しく禁止されています。 毀損や紛失時に損害賠償がある可能性がありますので、ご注意ください。 火災による危険を防ぐため、火災危険物質の使用も厳しく禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内ではバーベキューをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者のない状態で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者の宿泊は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災による危険を防ぐため、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 293
    }
}